Ricky Gervais 係Tim Cook 面前串Apple 係中國開血汗工廠

Apple roared into the TV game with 'The Morning Show,' a superb drama. Yeah. A superb drama about the importance of dignity and doing the right thing, made by a company that runs sweatshops in China.

Tim Cook:

同場重要串班荷里活leftard 唔好用個頒獎台做政治演講，因為佢地讀書重少過Greta Thunberg

If you do win an award tonight, don't use it as a platform to make a political speech, right? You're in no position to lecture the public about anything. You know nothing about the real world. Most of you spent less time in school than Greta Thunberg. So if you win, right, come up, accept your little award, thank your agent and your god, and fuck off

全片:

咁撚搶口

who

荷里活個種美式PC真係唔係個個都受,
Ricky Gervais算係自由派, 都頂唔順佢哋

其實佢寸得好好成班冇讀過書嘅戲子出嚟做冷氣軍師指點江山 再唔係就只關注first world problem

PC principal: 2-week detention for you congratulations

夠膽咪罷買罷用囉

成班真libtard
Emma Wattson 覆左手足message 未?

唔是ifandog

荷里活班PC其實真係太虛偽,
口頭話支持對付climate change, 實際就坐私人飛機,
係twitter寫幾句野話支持人權, 轉頭就拍中國打本嘅戲賺大錢,
人權同climate change係真正嘅問題, 作為公眾人物去出一分力引起公眾注意絕對100%係好事, 但係實際上十個有八個啲明星係因為做形象先講依啲野, 講一套做一套

就好似NBA, Disney咁

同當年支持學運今日奶共班偽人一樣

我會話班明星係lefties,
佢哋好多只係hypocrites,
連個左翼姿態都係扮出嚟

所以我極度支持Greta拎時代雜誌風雲人物
因為真係好代表到依家西方國家嗰種偽善左膠，香港上咗佢地先唔配

做主持都咁夠薑

奶共食撚屎啦，最近仲要搵比亞迪裝ipad

nba真係被人禁播都冇跪，唔好拎nba同disney一齊講好唔好